{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7895&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창아름다운날들펜션"
    },
    "text": "家族連れに最適なペンションで、スキー場の近くにあります。 フェニックス平昌までは車で7分、フンジョン渓谷は4分、ハブナラは8分の距離です。 人数の追加は青少年まで可能で、大人および家族でない場合は不可能です。 人数を超過した場合、追加料金が現場で決済されなければなりません。 キャラバン束客室はバルコニーで繋がっており、1つの客室のように使用できます。 グリーンココとピンクジェニーキャラバンは、キャラバン専用トイレとシャワールームが外にあります。 キャラバン内部に二段ベッドを使用する場合、大人には不便かもしれません。 キャラバン客室は冬季のみ営業しており、満室の場合は1部屋あたり2台まで駐車可能です。 追加布団をご希望の場合、セット当たりの洗濯費1万ウォンが追加されます。 入室は15:00、退室は11:00で、無料Wi-Fiが提供されます。 全室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設をご利用の場合、2名様基準で20,000ウォンであり、追加の場合は5,000ウォンを当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合、入室と訪問は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可能で、火災危険物質の使用、ゴミの分別には注意が必要です。 情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "フェニックス平昌までは車で7分、フンジョン渓谷は4分、ハブナラは8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室と訪問は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室は冬季のみ営業していますか？",
            "answer": "キャラバン客室は冬季のみ営業しており、夏季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室内で二段ベッドを使うことができますか？",
            "answer": "キャラバン客室内で二段ベッドを使用する場合、大人には不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室に駐車場はありますか？",
            "answer": "キャラバン客室は冬季のみ営業しており、満室の場合は1部屋あたり2台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室内に追加布団を使用する場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加布団をご希望の場合、セット当たりの洗濯費1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用の場合、2名様基準で20,000ウォンであり、追加の場合は5,000ウォンを当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分別には注意が必要ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用、ゴミの分別には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 503
    }
}